小心政府推變種送中，勸服送中

台灣出到聲要香港人小心，

先例一開所有香港人都可以畀國安 用槍指住個頭 勸服

[突發]今晚18區都有野搞